【廣深高鐵大停駛‧深圳北站】一聽到延誤乘客即搶飯盒 港人執輸捱肚餓

翟太和友人到普寧探親，不料今日回程遇上列車故障，延誤個半鐘才返到深圳。

廣深高鐵今日發生故障大停駛，多個班次接近癱瘓，搞了大半天到下午3時逐步回復正常，但有港人下午4時半坐高鐵南下到深圳北站，仍然面對延誤問題，足足遲了一個多小時才返到深圳，叫苦連天。

任職保險的港人翟太(53歲)，日前與朋友到廣東普寧探鄉間父親，今天乘坐由福州南開深圳北高鐵，在普寧開車時間為4點30分，原定於為6時20分到深圳，不料，當列車5點30分駛至惠州南時，車廂廣播「信號故障需延誤」，乘客可以選擇下車轉乘其他交通工具，或繼續呆等。

廣播後，由於大部份乘客均不知道停車會停幾耐，故出現大批乘客「搶飯盒」潮，惟輪到翟太購買時，飯盒已搶光，她們只好忍着肚餓繼續等，連食水都供應不足。幸而列車最終只延誤了約一個半小時，她們甫步出站，翟太已大叫：「好肚餓！好肚餓！快啲去搵嘢食。」

難得好老公翟先生在深圳北站苦等太太逾一個半鐘，亦毫無怨言。他笑言，太太因為拖着太多行李，遂於開車前通知丈夫到深圳接車，誰知其間因為故障而延誤，翟先生收到太太的訊息後，只無奈在車站附近周圍閒逛，由6時許行到8時才成功接到太太。

記得我哋要有禮貌，唔好人搶我哋又搶。 行行吓街比狗咬，你唔通咬返隻狗轉頭呀？ 記住，愛係我哋最強嘅武器嚟。

垃圾

賤種

又係新殖民扮香港人

同野狗搶梗係輸啦

餓狗搶屎

坐飛機都唔坐高鐵啦

其實都係個半鐘者

屌你唔睇內文以為佢地餓到不似人型
遲個半鐘咋

係囉
講到好似3-4日無得食咁

大陸車站有種柒味，完全無美感

有冇買旅遊保?